其實佢完全唔會主動搵我...

雖然尋日突發即日問佢數工有乜做, 去唔去睇PREDATOR 佢都會去既
出去又好似都開心咁...
又終於肯比我送到佢返屋企樓下..
但個感覺都好似可有可冇咁

住得豪宅, 我都明唔想同無窮小子一齊既, 重要大家都唔細
其實我係咪太唔知醜重成日約人
問左佢一齊睇 詭修女,遲D 再約又話好

我係咪做左兵LOL

一字既之曰：係

佢水瓶座

如果係既話 水瓶專收兵

雙子喎...

係啊 放棄把啦

算數啦

表左佢 死就死 反正都係兵

雙子bb都受歡迎又靚㗎啦 例如me

講多d

More

唔洗表啦

但佢個frd 女仔
係我mutual frd 都話過我無行動....

但我好似又真係搵唔到時機

係前日睇完戲有借d 兒捉住佢地手係度玩囉
但佢都有嗌放開佢 哈 但玩緊
唔係浪漫果隻拖

再試下先啦

星座撚死全家

Ching 你又咁搶口

同埋可能每次見完都無乜可以跟進咁
好似每次見完都有少少沮喪FEEL , 都好少會追個女仔, 完全好似唔開心咁

點解自己唔開心都會keep住搵佢
真係好騎呢